睇完我哩張圖你就可以坐穩TSLA

到左哩個價推番比我睇 THX

你係未來人？

PE 28

呢個價位點會咁多小數位

屌你 仲要夾雜簡體字

其實有 你睇下AMZN

我見第三位數係0黎喎

屌...你唔講都唔覺
我電腦牛牛真係咁
收盤價 同 盤前价

遲早既事

到時又會有人話泡沫
20倍pe 先值得買等等

因為我成日覺得比圖表限制左自己
好似哩張圖咁

$193無人會買 因為覺得已經升左5.5倍
但原來用最近$900計 193係可以升多4.6倍